出現懷疑cap水fb page

個admin發咗難咋, 講到明係發國難財, 聲稱會捐錢去星火 / 612, 但從來冇交代過捐咗幾多, 自己落袋幾多
被質疑就del comment & block尻人[/size=4]

良知，發聲

//由于本專頁義賣不停俾人質疑
發國難財，小編曾經另一Post講明
[size=5]小編係發國難財，不喜勿買
如有繼續發現分化Post
小編會Del Post 及封鎖
小編都講過，希望你地直接捐款
但想要紀念品又做捐款先好購買

本專頁義賣不會停，除非完結

現貨發售

台灣檜木製作鎖匙扣$200會扣除成本[成本$80](9月11日起，由于各種原因，成本要増加，小編先幫到更多人，請見諒😭😭）🙇🙇//

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

即係$200最多得$120係捐, 如果有捐

大家有錢應該直接捐
唔好俾錢中介

成本咁高你信？

唔信